搭車一問

你寧願座巴士塞車
定地鐵企唔使塞
正皮巴士
負皮地鐵

負皮係比地鐵既